發現自己好惡死

小弟唔係邊緣毒撚 以為自己好地地啦個人
我岩岩聽返同ex既錄音 發覺自己講野好無禮貌好惡
我問佢我平時係咪都咁 佢話係
唉屌 有無過來人可以講下點改呢樣野

江山易改 本性難移
係難少少 不過都有得改
廢話講完
樓主點惡法有冇例子

頭先個錄音係同我個ex講緊其實佢份人點
之後我最後講「你想點姐」 都感覺到語氣重
跟住我個ex突然話我咩態度 話嬲到唔想同我講野
我最後聽返 屌 好似鬧緊佢咁
最大問題係我錄音期間唔覺得自己係惡

改善一小步先
唯有唔用錄音啦
勤力少少好似上面咁大段字
其實睇唔出語氣

利申永遠唔用錄音同人傾計

威武
[img]

[/img]

我屌我老母88

笑我呀媽瀨屎